黃絲，中立場，毒果一齊造神嘅結果！

造咗個精神病出嚟

你做野多過lunch帝先出聲啦

我跟＃3一齊擺街站

有種堅持叫david

和理非界陳雲

話咗佢係白卡仔 個時立場新聞嗰啲死忠係咁屌我 話咩都係同路人 我屌晒佢老母個臭閪死黃尸

中立場收皮啦，冇錢就成隻死狗咁，水到班黃絲畀錢就扮中立

忍唔到笑
俾件白卡撚

上面嗰班人有冇諗過最撚可悲係成個黃營剩係得個有問題嘅咁樣企出嚟

都冇其他人企出嚟嘅時候佢就好自然咁樣成為你嘅領袖

蠢果D一早拉曬

首先呢，邊個代表邊個就唔撚係你決定
同埋大把人宜家暫時冇出去，專心搞唔同嘅嘢包括文化，又要因為一個lunch哥就要突返個龜頭出嚟呀？

炒車師 連登仔

不分化 不割席呀 收嗲啦，白卡都唔割

係依度又見到各位
個爐好似幾暖

你地話緊陳云？